msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Autoroute.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 706\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 19:58\n"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.Path), S["Your permalink is already in use."]);
#: OrchardCore.Autoroute\Drivers\AutoroutePartDisplayDriver.cs:125
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Drivers.AutoroutePartDisplayDriver"
msgid "Your permalink is already in use."
msgstr "您的永久链接已被使用。"

#. Description = S["the custom URL part of the content item"];
#: OrchardCore.Autoroute\GraphQL\AutorouteInputObjectType.cs:13
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.GraphQL.AutorouteInputObjectType"
msgid "the custom URL part of the content item"
msgstr "内容项的自定义 url 部分"

#. AddScalarFilterFields<StringGraphType>("path", S["the path of the content item to filter"]);
#: OrchardCore.Autoroute\GraphQL\AutorouteInputObjectType.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.GraphQL.AutorouteInputObjectType"
msgid "the path of the content item to filter"
msgstr "要筛选的内容项的路径"

#. Description = S["Custom URLs (permalinks) for your content item."];
#: OrchardCore.Autoroute\GraphQL\AutorouteQueryObjectType.cs:12
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.GraphQL.AutorouteQueryObjectType"
msgid "Custom URLs (permalinks) for your content item."
msgstr "内容项目的自定义 url (永久链接)。"

#. Field(x => x.Path).Description(S["The permalinks for your content item."]);
#: OrchardCore.Autoroute\GraphQL\AutorouteQueryObjectType.cs:14
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.GraphQL.AutorouteQueryObjectType"
msgid "The permalinks for your content item."
msgstr "您的内容项目的永久链接。"

#. context.Fail(S["Your permalink is already in use."], nameof(part.Path));
#: OrchardCore.Autoroute\Handlers\AutoroutePartHandler.cs:132
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Handlers.AutoroutePartHandler"
msgid "Your permalink is already in use."
msgstr "您的固定链接已被使用。"

#. yield return new ValidationResult(S["Your permalink can't be set to the homepage, please use the homepage option instead."], new[] { nameof(autoroute.Path) });
#: OrchardCore.Autoroute\Models\AutoroutePartExtensions.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Models.AutoroutePartExtensions"
msgid "Your permalink can't be set to the homepage, please use the homepage option instead."
msgstr "您的永久链接不能设置为主页，请使用主页选项。"

#. yield return new ValidationResult(S["Please do not use any of the following characters in your permalink: {0}. No spaces, or consecutive slashes, are allowed (please use dashes or underscores instead).", invalidCharactersForMessage], new[] { nameof(autoroute.Path) });
#: OrchardCore.Autoroute\Models\AutoroutePartExtensions.cs:21
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Models.AutoroutePartExtensions"
msgid "Please do not use any of the following characters in your permalink: {0}. No spaces, or consecutive slashes, are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgstr "请不要在您的永久链接中使用以下任一字符： {0} 不允许空格或连续斜线(请使用破折号或下划线)。"

#. yield return new ValidationResult(S["Your permalink is too long. The permalink can only be up to {0} characters.", AutoroutePart.MaxPathLength], new[] { nameof(autoroute.Path) });
#: OrchardCore.Autoroute\Models\AutoroutePartExtensions.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Models.AutoroutePartExtensions"
msgid "Your permalink is too long. The permalink can only be up to {0} characters."
msgstr "您的永久链接过长。永久链接最多只能是 {0} 个字符。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.Pattern), S["Pattern doesn't contain a valid Liquid expression. Details: {0}", string.Join(" ", errors)]);
#: OrchardCore.Autoroute\Settings\AutoroutePartSettingsDisplayDriver.cs:58
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Settings.AutoroutePartSettingsDisplayDriver"
msgid "Pattern doesn't contain a valid Liquid expression. Details: {0}"
msgstr "模式不包含有效的Liquid达式。详细信息: {0}"

#. <label class="form-check-label" asp-for="Disabled">@T["Disabled"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to disable autoroute for this content item."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Check to disable autoroute for this content item."
msgstr "选中以禁用此内容项。"

#. <label asp-for="Path">@T["Permalink"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Permalink"
msgstr "固定链接"

#. <span class="hint">@T["The url of the content item. Leave empty to auto-generate it."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "The url of the content item. Leave empty to auto-generate it."
msgstr "内容项的 url。留空以自动生成它。"

#. <span class="hint">@T["The url of the content item. It will be automatically generated."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "The url of the content item. It will be automatically generated."
msgstr "内容项的 url。它将自动生成。"

#. <div class="alert alert-info">@T["This content item is the current homepage"]</div>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "This content item is the current homepage"
msgstr "此内容项是当前主页"

#. <label class="form-check-label" asp-for="SetHomepage">@T["Set as homepage"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Set as homepage"
msgstr "设置为主页"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to set this content item as the homepage once published."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:66
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Check to set this content item as the homepage once published."
msgstr "将此内容项设置为主页发布。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UpdatePath">@T["Refresh the path"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:78
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Refresh the path"
msgstr "刷新路径"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to refresh the path. Warning: the previous URL won't be accessible anymore."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Check to refresh the path. Warning: the previous URL won't be accessible anymore."
msgstr "检查刷新路径。警告：前一个 URL 将不再访问。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="RouteContainedItems">@T["Route contained items"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:89
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Route contained items"
msgstr "路由包含项目"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to enabling the routing of child content items."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:90
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Check to enabling the routing of child content items."
msgstr "选中以启用子内容项的路由。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="Absolute">@T["Absolute"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:100
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Absolute"
msgstr "绝对地址"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to specify that a child content item will be routed to an absolute path."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePart.Edit.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePart.Edit"
msgid "Check to specify that a child content item will be routed to an absolute path."
msgstr "选中可指定子内容项将被路由到绝对路径。"

#. <label asp-for="Pattern">@T["Pattern"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#. <span class="hint">@T["The pattern used to render the custom url of this content type. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "The pattern used to render the custom url of this content type. With Liquid support."
msgstr "用于渲染此内容类型的自定义URL的模式。支持Liquid"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowCustomPath">@T["Allow custom path"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Allow custom path"
msgstr "允许自定义路径"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to allow users to set a custom path, otherwise it will be automatically generated."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Check to allow users to set a custom path, otherwise it will be automatically generated."
msgstr "检查以允许用户设置自定义路径, 否则它将自动生成。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowUpdatePath">@T["Allow path updates"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Allow path updates"
msgstr "允许路径更新"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to allow users to refresh the path once a content item is already published."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Check to allow users to refresh the path once a content item is already published."
msgstr "选中以允许用户在内容项已发布后刷新路径。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ShowHomepageOption">@T["Show homepage options"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Show homepage options"
msgstr "显示主页选项"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to allow the content items of this content type to be set as the homepage. It will only be visible to users with the appropriate permission."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Check to allow the content items of this content type to be set as the homepage. It will only be visible to users with the appropriate permission."
msgstr "检查以允许将此内容类型的内容项设置为主页。只有具有相应权限的用户才能看到它。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowDisabled">@T["Allow disabled"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Allow disabled"
msgstr "允许禁用"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to allow the content items of this content type to disable autoroute."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Check to allow the content items of this content type to disable autoroute."
msgstr "选中以允许此内容类型的内容项禁用自动路由。"

#. <h5 class="my-3">@T["Container Settings"]<span class="hint dashed">@T["Settings for parent or child content items."]</span></h5>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Container Settings"
msgstr "容器设置"

#. <h5 class="my-3">@T["Container Settings"]<span class="hint dashed">@T["Settings for parent or child content items."]</span></h5>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Settings for parent or child content items."
msgstr "父或子内容项的设置。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowRouteContainedItems">@T["Allow contained item routing"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:58
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Allow contained item routing"
msgstr "允许包含项目路由"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to allow users to enable routing of child content items. This setting must be applied to the parent content item."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:59
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Check to allow users to enable routing of child content items. This setting must be applied to the parent content item."
msgstr "选中以允许用户启用子内容项的路由。此设置必须应用于父内容项。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ManageContainedItemRoutes">@T["Manage contained item routes"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:66
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Manage contained item routes"
msgstr "管理包含的项目路由"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to allow this part to apply routes to child content items. This setting must be applied to the child content item."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:67
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Check to allow this part to apply routes to child content items. This setting must be applied to the child content item."
msgstr "选中以允许用户启用子内容项的路由。此设置必须应用于父内容项。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowAbsolutePath">@T["Allow absolute path"]</label>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:75
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Allow absolute path"
msgstr "允许绝对路径"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to allow users to enable absolute paths for child content items. When disabled the path is relative to the parents path."]</span>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:76
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "Check to allow users to enable absolute paths for child content items. When disabled the path is relative to the parents path."
msgstr "当禁用该路径相对于父母路径。选中可允许用户启用子内容项的绝对路径。"

#. <div class="hint ms-3">@T["When relative : https://mysite.com/my-parent/my-child-item."]</div>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "When relative : https://mysite.com/my-parent/my-child-item."
msgstr "相对: https://mysite.com/my-parent/my-child-items"

#. <div class="hint ms-3">@T["When absolute : https://mysite.com/my-child-item."]</div>
#: OrchardCore.Autoroute\Views\AutoroutePartSettings.Edit.cshtml:80
msgctxt "OrchardCore.Autoroute.Views.AutoroutePartSettings.Edit"
msgid "When absolute : https://mysite.com/my-child-item."
msgstr "绝对地址： https://mysite.com/my-child-items。"

